(勁好睇)希望大家支持試當真成員有份參與嘅MV

Locker令仔Mandy令女
另外嗰個好多餘

下 佢彈琴好型喎

locker真係好正

咪爭啦 你搞Eden啦

唔啦 eden咁gay

真係唔理性

佢算係少數理性唔盲反嘅會員

支持 走女版

係

痴撚線locker正到

点睇eden

好撚悶…

十年前又係依D題材…

有冇絲打講吓
你地係咪好buy locker 呢種男仔

佢又搞笑又陽光生得又靚仔好難唔鍾意
利伸:絲

係 我ex似佢

伊丹真係好能正..